少年jump全職獵人新情報公開！

其實係佢隻手機game有情報

不意外

又中伏

伏撚過創哥個結局

弱智先信會復刊
50幾歲訓係度賺錢唔好

真係黑暗大陸冇結局
蟻王當完

我個孫一早同我講
話唔會燒到結局俾我

仲有咩逼到佢出山

我屌你老母富奸

屌你老母

連疫症冇街去都唔出山，江朗才盡啦

暗黑大陸吹大左啦
求其話討伐暗黑大陸既人比暗黑大陸生物
ko左算啦

垃圾 我係唔會玩 想躺著賺錢？DLLM

垃圾課金遊戲

好彩無期望

如果佢係出貪婪島既卡game, 我應該都會課

有玩隻game，入面某幾張咭搞到完全唔平衡，又唔修正，應該有好多人棄

你老味好似白書咁畫一話「3個月後」唔撚得既？
求撚其話門口都未出到要返轉頭咪得

愚人節過左咁耐仲玩乜撚野新情報呀

呼籲全世界唔好再買HXH周邊商品 唔再玩相關遊戲 完全癱瘓HXH收入

要唔好買埋美少女喎

屌,其實富奸係唔係仲在生

一個基爺 一個雲古
懶神秘咁

真 呢兩公婆 係度消費忠實fans

草帽路飛都下船了
酷拉皮卡還在船上

又出新 game 吸血啦

日本呢家隔兩三個月就有新幽遊白書pop up store開
d新造型係咁出周邊
HXH周邊先係最唔賺錢

真 仲見好多人課佢隻手遊

佢老婆本身屋企都有錢
富奸根本無可能窮

副身家用幾世都用唔完

巨人 Eva都完埋啦

搵個靚仔高中生陪佢老婆去溫泉旅行，食埋佢老婆，
之後離婚分富奸一半身家，之後佢就會發憤畫

井上都爭輸
姜濤都未必得

富奸同直子有無小朋友???

富奸 : 傻仔先會畫結尾，我部幽遊中過招啦哈哈哈
JSC : 。。。。。

唔撚係呀嘛

之前有隻HXH BAS其實幾好玩, 可惜執柒咗

小岡會唔會出現, 團長除念後冇下文.....

希望富奸早日暴斃🙏🙏

鬼滅漫畫完埋 第二季都黎緊
巨人都完撚埋
銀魂劇場版上埋
死神都講緊出聖戰篇動畫

而Hunter都仲係無出過

呢隻都玩過下，原來已經執咗，不過成日要打活動升級，個人唔係太like

你個孫同你講佢都等緊個玄孫燒個結局俾佢睇

應該係knuckle同雲古？

訓左無睇

有無人話我知今次停左幾耐??

擠牙膏嚟講，富姦勁啲定煙條勁啲？

死左冇得睇

起碼可以死咗條心

睇黎你真係好絕望

一年出一話都唔得
死撚左佢啦

868日⋯

屌上星期重重睇左王子